入黎留低個電話號碼 我今晚打比佢

亂咁打8個數字 我照打
打完放返來通話紀錄上黎

99999999

23382338

係咪有架

對我太仁慈

29283283

對絲打係仁慈d

5314 4230

會打去講咩
好想留仇人個電話

24306430

以前免費聽歌電話黎 而家唔知係乜

可惜無pm, 唔係既話, 反正訓唔著, 搵絲打你吹水

24567111

太多真係唔知打邊個 手機就優先 m記同2同 3字頭唔打 我打留言最多正評個3個電話

同佢談談心 提提佢喔夜尿

留個第二個電話啦

絲打抄我牌

你留真 我真打比你

似真野

可唔可以指定埋你講咩

睇下講咩

玩自爆

你有冇tg呀絲打，有我加你

無呀

無tg而我又唔想自爆，點搞

173173

999

其實留左無人知你電話

8個字

唔係唔留啊 溝女就大膽d

81028332

52013146

屌 話撚左唔打2字頭

咁易就溝咩

幾點打先

30624700

我叫啊紫呀

其實而家咁講，就係人都知我電話

樓豬打左未

呢個冇 因為我打過 無此號碼
有次撞左9999 2186 有個後生女仔聽
嚇死 即刻收左線

59018741 call me

68947774

1點

有幾驚

所撚以

5293 1238

91336017樓主一定要打去

正個皮先啦各位

94340634

依個邊個 咁多人想我打

留電話

5586 7354
係打先好

有無人睇緊電話有無自己朋友

61339415

94404671

34205232
屌 成撚日打黎 唔知乜鳩野黎

8177 7778!!!

毒撚
你試下打去囉

9990 81723

屌 淆撚左 無打133 秒cut
無走數

唔想相認 唔好爆我電話

哇 找數真漢子

點解唔傾埋落去？

無打133

好想留電話

加密啦

97405289

幫手推下 過20個正皮就打第二個

推

即係想要負評

講最後一次唔打2同3字頭

依個po有你電話？

如果有我電話就會瘋狂正評

60960599

pish

28899933

56743280

又打去差館

63385864

25223929 聽下超級小黑喵

29931520

51087779

51188053 真心絲打

51175556

63532078 call咗記得話我知

打未

打左

都未補返負皮條數

屌 見到自己電話
你班友係咪9打架

61347484
電話好耐冇響了

識你先打

23000000

利申: 93

咁計嘅咩

跟我規矩

我35分打 有咩要我同下一個講 好快留言

96204917

60554377

64213451

96247785

打比我話好愛我

53456584

問佢你係邊位

唱歌

無野想我講？好難同對方溝通落去

30624700。

講早晨

打去J聲

好想比ex個電話你 叫你幫我同佢講句對唔住

講淫野

81028332條線仲work唔work?

96810741
63500900
97554478

打曬

佢係咪發現左個po

繼續推

21800000

樓主已經打左2次電話 最後一次夠60正皮先打

如果俾我ex電話你，你會講啲咩

男定女先佢

定係有相認？

個撚個都想我打比佢ex 想搵人直接打比人啦

樓主用133打？

淆

可唔可以唱首歌

我留自己電話的話，敢唔敢唔用133打？

係咪撞親個頭

鬼知係真定假

接通之後cut線？我都得啦

無話你唔得

肥婆唔好再打黎唔該

98245428 絲打

我肥佬黎

30624770

女黎...我係男
已經兩年喇 我都仲未親口同佢講對唔住

我都想我ex打比我

91542073

即刻響左一下就完

9629 2482
叫我陸太
記得日頭打黎

2777 8899

唔知會係邊個

000000000000

樓豬訓左啦？

98889888

98877441

64278599

98352900 同佢講你個嘴好性感

91035883
夢見依個number

angel放假

133撚有人接咩 又要淆又要玩 垃圾樓豬

接唔接都算，響左一下就收左線

3943 7999
133照接 信我

6218 3067打呢個

93280326

61139463

6622 1284

56648000

笑死

係

找數未>?

報驚喇, 玩電話~

爸爸,我今晚打比你

5107 6911 絲打

66552002 打黎同我吹水
btw藍絲

21102110

81077898